{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 노란펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 追加人数は費用が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊できるペンションを除いては、ペット同伴の場合、入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約特典としてスパ/ワールプールを利用でき、ぬるま湯申請には50,000ウォンの費用が発生します。 お子様連れの場合は、安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 バーベキュー場ではグリルセットとバーナーセットが利用でき、炭は個人で持参する必要があります。 ペンションでは芝生の庭があり、キャンプが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約の際に追加人数がある場合は事前に連絡してください。追加人数によっては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室することはできませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションを除いては、ペット同伴の場合、入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "施設や客室の損害についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表の誤りはどうすればいいですか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ワールプールを利用でき、ぬるま湯申請には50,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "お子様連れの場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー場ではグリルセットとバーナーセットが利用でき、炭は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何をすることができますか？",
            "answer": "ペンションでは芝生の庭があり、キャンプが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 742
    }
}